華僑永亨五宗罪

話說呢度好多人已經講過唔同銀行嘅罪行，但一直都冇人講吓華僑永亨。咁我又請吓呢間銀行嘅五宗罪
1. 首先，初五開年，果時疫情已經好緊張，但膠層無視現況，照常舉行cny celebration。膠層仲除晒口罩影相。真係十分有膽識

2. Wfh 得果一日，話係要simulate 吓。但之後又冇晒聲氣。你推呢個有乜用？安撫人心？

3. 公司係就係話有派口罩，但派嘅口罩都係made in China... 仲要薄到望到入面塊面

4. 美其名嘅bcp原來只係split operation. 啲人要打散坐唔同樓層。但大佬呀，坐唔同樓層咪都係會周圍走，都係會落返自己department 度，有乜用？

5. 最近，仲要send埋啲咩email話best employer乜乜乜。係best嘅就唔會叫啲員工每日都返工啦。就算可以收早一個鐘，老細咪就係叫你唔好5點走呀⋯

有冇人可以幫我地班員工push吓, push到膠層正視問題？

P

U

S

H

坡狗=賤種

推到膠層睇到呀同事

建議你轉去滙豐🤗

只能話佢呢次換desktop/ notebook既項目好揼本，部部都用SSD，厲害厲害！

創興
一星期假加$2000 allowance ， 希望同事可以買多啲用品保護自己。

DBS New Working Arrangements
1⃣營業時間變更
星期一至五
九點至四點
星期六
九至十二點
2⃣返五日工多一日假
(不用連續返五天)
3⃣須上班工作的員工
每天會有$100元 food allowance
10 Feb ~ end of Feb
4⃣員工會額外多兩日Rest day leaves
with in 2020
5⃣如果同事購買了口罩、消毒藥水、酒精搓手液等產品，也可以利用FSA去 claim
6⃣Causal Wear for all staff

HSBC
有5天補假同膳食津貼
每日$100meal allowance
From 5/2 to 15/2
Extra 5 days AL

工商銀行
上個禮拜未開始一人返半日
中環區operation繼續返全日

恒生銀行
下星期一開始，所有恒生分行職員係二月同三月會額外有兩星期假期(不會扣除年假), 但期間必須留港
由明天開始，逢星期六營業時間為09:00-12:00

中銀
剛剛通知，為感謝前線同事本周在前缐工作，行方會特別给予本周上班同事特別津貼，每日$500，本周六$300
如果同事番了本周三、四、五、六
會合共有
$500+$500+$500+$300
=$1800
好的安排，也是行方一點心意及感謝！😊😊

富邦銀行
營業時間提早3點結束，每人最多有3日work form home, 跟更表盡量令所有同事有得work from home.沒有額外假期或津貼
中信銀行
營業時間提早3 點結束
星期六放12 點
輪流work at home 1 week
多2000 蚊 allowance

以上華僑永亨一樣都冇，口罩仲要3/2先送到分行，仲要係濕鳩大陸山寨牌仔戴上去成浸膠味索兩野死得仲快

華僑永亨：收早你半個鐘 thanks

個口罩真係好撚臭